連登最大屋企台tg谷正式上線喇！

連登最大屋企台tg谷正式上線喇！

有見及此
今日咁啱係520
我決定大愛d 將我識既都同大家講
由睇樓,傾價,簽臨約（交細訂）,搵律師,搵按揭中介,交大訂,搞按揭呀等等

希望幫到大家

利申 非地產 非sales 非三行
（會員限定）

歡迎

G持

又搞小圈子 係房屋台講咪得

請教吓有咩唔可以係度講

個谷真心純粹幫大家
不喜勿入
人咁多 更加唔會有小圈子

目標一致
平靚正 樓市gogogo

你講個d 野， 去低置一問都大把人答
使咩又入group 又盛

自住 唔撚驚

H爆升 大家討論中